你係咪都係一樣每日狂F5，為左睇最新既確診同死亡數字？

越大鑊，越快樂

咩LINK?

訓喺屋企睇支爆

有無人同我一樣成日睇微博個”肺炎患者求救”

唔會多過美國流感

睇到個康復數字真係笑死我
禁多人康復 大陸人做咩禁驚死呀

假數據都睇

你個仆街仔
我無acc 日日做cd rom睇d人幾時死

唉，見住佢地咁既環境 ...

我就忍唔住踩多幾腳

巴打..我睇睇下已經知你個ac係咩